召集各位模擬樂園玩家遞交標書

擁有最少1年策劃、營運及管理摩天輪，或附帶機動遊戲機的主題樂園或嘉年華會的經驗

相信大家起碼都十幾年經驗啦，夠資格了

高汁

開間空殼先，冇人查到我係窮撚冇錢

roller coaster tycoon 1 2 3

整d人飛落海

諗諗下，模擬樂園直頭有得起摩天輪
我票價仲要收1蚊美金都唔使，仲唔係我地中標